台灣將翻拍《梨泰院Class》韓網友力挺兩大男神出演：許光漢&劉以豪

栗子頭超難駕馭的，兩位都很優質！你心中的最佳人選是誰呢～？

由朴敘俊、金多美主演的熱門漫改劇《梨泰院Class》將翻拍成台版，製作團隊則是台劇《我們與惡的距離》、《做工的人》的「大慕影藝」，堅強後盾讓人非常放心。

（圖源：我們與惡的距離 The World Between Us@FB）

目前韓方也公開了對於選角傾向找台灣一線男星，且在韓國要有知名度的演員，雖然皆在討論中，還未定案，但韓國網友已經討論的相當熱烈。

能夠飾演「朴世路」這個角色，呼聲最高的兩位男演員…

（圖源：JTBC drama@FB）

▼被韓國網友視為台灣男神的「劉以豪」，參加過節目《超人回來了》以及《街頭美食鬥士第二季》，還和李昇基合作過《Twogether》的旅遊節目，在韓國知名度跟好感度都非常高。

（圖源：劉以豪 Jasper@FB）

▼再來就是以熱門台劇《想見你》成為新一代國民男友的「許光漢」，在韓播出後人氣飆升，引發熱烈討論。

（圖源：《想見你》@播出截圖）

這兩位是在韓國網友心中的兩大人選，雖然還很難想像造型是栗子頭的模樣，但如果是他們其中一位接下，肯定又會掀起一波熱潮，實在是讓人太期待啦！！！

兩邊互相翻拍...

爛尾劇都要翻拍

栗子頭唔係個個得

前段精彩到

唔洗連髮型都跟呀
好慘情剪粟子頭

岩啊岩啊

粟子頭先代表到朴世路

台灣味嘅梨泰院

許光漢真係好正

都唔算爛尾呀
都估到最後粟子頭一定係成功
過去最後一集先鍾意女主角真係太遲

朴世路仲正

朴世路梗係要搵湯十一

結局可摸耳改一改
唔想睇狗血劇情

女主角好撚豬西

俾我都揀女二

粟子頭搵施柏宇
佢同朴敘俊有幾分似

話時話施栢宇自從拍完想見你之後去大陸發展好似好抑鬱

同一時間韓國又翻拍《想見你》
依套就真係值得翻拍喇

後半段悶撚到喊
不斷重重覆覆
播啲強勁氣勢音樂＋土下座 or not